請問Sing Hallelujah To The Lord 有無粵語版？

黑警：星你老母 都唔知你哋唱咩 蝦阿sir喺毅進仔

叫你哋嘅耶穌落嚟見我！

改聖詩應該啱音定唔啱音

Send 林鄭月娥 to the hell

多數都唔啱

咪攪人宗教啦，各有各做。

請逝者安息 。

烈士 向你致敬 願你在天堂 自由快樂

你的血唔會白流 香港人會為你尋冤得雪

請安息

親愛主耶穌 求祢安慰為烈士悲泣的人 求袮憐憫烈士的選擇 帶他在天國與祢同在樂園裡 以上禱告 奉主名求 Amen

“唱哈利路亞讚美主x2
唱哈利路亞
唱哈利路亞
唱哈利路亞讚美主!”

哈利路亞，榮耀歸祂，神羔羊是萬王之王

利申:基督教小學+天主教中學